點樣令自己開心d？

SMILE GOOD !!!!!!!

1. 做運動，出身汗又有安多酚，有成功感
2. 睡覺，睡一覺自然心情好
3. 去旅行，轉換一下環境，玩下都開心d